正苦無能廢老橫行

14日隔離

垃圾政府

警察子女唔敢玩嘅運動 （免生意外）